# Data Quality Tool in Python

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Sed pharetra interdum mi, id dictum nunc rhoncus ut. Curabitur ac sapien ut neque vehicula suscipit. Nam orci lorem, cursus in finibus nec, lobortis quis justo. Sed nec massa vehicula, consequat augue et, fermentum arcu. Integer congue vehicula nibh, ac feugiat risus ultrices in. Suspendisse blandit varius rutrum. Aenean tincidunt leo id lobortis aliquam. Etiam lacus enim, finibus et efficitur sed, scelerisque eget nisl. Aliquam tempus laoreet lectus at rhoncus. Fusce consectetur, lectus at interdum luctus, dolor lacus laoreet mauris, eget dictum metus nulla vitae metus.

## TODO
* Here is todo #1
* Here is todo #2
* Here is todo #3